人生有咩值得開心

廢po由我沉

返工無前途 逗得雞碎咁多人工
感情又唔順利
香港警黑合作 官官相衛 濫權 不公義

好羨幕有啲人乜都唔使做就有人錫有人愛好幸福

幸福點解咁難得到

人生已完

同人講好辛苦想自殺 人地都唔會當真 覺得我講笑
其實我好辛苦 人生仲有咩值得我留戀
但我太撚廢 自殺都無勇氣
如果有意外或急病即刻死就好

叫雞羞辱賤女人

我係絲

咁你羞辱我啦

為某樣野努力囉，好似抗爭咁

同埋睇下依個世界 周圍去下啦

你所講既幸福太表面，心靈上既幸福先係值得追求

巴打你係咪都唔開心

你羞辱我就會開心

就算有錢有前途都唔代表會開心

心靈上既幸福係點？

有無人覺得兩個人可以結婚白頭到老真係好難

我睇完呢個post喊到痴線
我覺得自己好孤單 一個人可以點幸福？

收錢不了

依啲真係好難會傾到

有咩值得留戀
有咩值得你開心

人生總會有野值得開心嘅，你覺得人地好幸福，咁你又知唔知人地之前有幾努力去爭取佢嘅幸福，背後做左啲咩，又或者犧牲左啲咩？

人生仲有希望，雖然眼見唔到，但點都好，存在好多可能性

我都比人羞辱到行屍走肉咁

幾歲？我情況同你一樣
希望努力可以改變到現況

唔知 答你唔到
因為我都係個唔識開心既人

我地互相羞辱負負得正

外人睇兩個人白頭到老當然係好難得，當時人未必咁諗

你孤單係因為未揾到樣可以用一生時間追求既野ja

講真我有諗過打電話去個啲咩防止殺人個啲熱線
但打去又講乜好 好奇怪 .... 跟本唔知點開口
同埋我覺得我應該有問題 但我諗正常都市人都會有我呢啲問題 ...

一齊圍爐

如果對方係一個岩既人 跟本唔需要做啲咩都可能得到幸福

有無人覺得兩個人可以結婚白頭到老真係好難

我都唔知
最近又係有感情問題
番工做研究又好多困難滯 問advisor佢又係乜都叫我試下先
早排係連登 fb 都仲叫有少少其他野睇
依家日日都唔太想上網
日日放左學都逼自己落去跑下步 跑到個人夠攰番屋企就睇陣書訓教

記得前幾日見到個巴打話返工返到勁唔開心 又搵得唔多 之後佢辭左份工返part time 得閒去做下運動 其實咁樣都幾正

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀~~~~~

心存希望 換嚟一次又一次既失望
以為今次應該無問題喇 點知轉頭又變差
個天好似撚緊我咁

絲打同我做愛就唔捨得死了

我明 根本同唔到人講

補圖狗

差唔多20尾了
你後生應該可以改變到既

點解唔開心？

早兩年又係遇到個好夾嘅人 以為大家都有共識都會明大家諗緊乜
乜都無乜表示
到最近知道佢有左男朋友

一齊十點向窗口嗌

你搵翻條仔咪有人錫

嗌開中六合彩一億 移民走佬

搵我 搵我

以為出現咗 但而家又覺得好似唔係...

一齊傾 現實跟本無人理自己

樓豬有無朋友?傾得一兩句咁

唔夠膽睇落去所以熄左

我們應該茍且偷生脫苦海…

請勿忘記軟弱只會惹人感慨 不要忘記我們終會有人寵愛…

對唔住 我只係想借個位用歌詞叫下春

上網睇到唔開心既消息仲更加唔開心
我都應該要學下你 但我唔知開心同變得正面有咩意思

同路人成日有人話「生命好寶貴」
我就話「哪裡是生命寶貴在？」

後生仔就得 想去working holiday 再過遲少少就去唔到

班狗都未死 唔死得住

首先你要有個目標，然後你要plan點樣去達到，人一世物一世企係原地灰有咩意思，ALL IN 大把出路啦

冇咩覺得開心

點解我會諗到肥媽

屌閪

呢啲人好仆街
玩弄感情落地獄 會有報應

我明呀我都好想死

不要再說了
人生已完 成日比條仔撚到好想死

巴打你幾風趣

好呀 一齊嗌 約你今晚十點

其實都無正面...都係似斬腳趾避沙蟲咁
睇新聞連登就日日都覺得個世界愈黎愈痴線
上fb ig又試過咁岩睇到佢同男朋友打卡
但佢都有男朋友 仲關我撚事咩
依家日日都純粹逼自己攰啲 咁起碼會訓到教
利申有嚴重失眠問題

我見到呢一個post,再認真望下自己id,應該冇改錯名樓主, 或者現實中你真係唔愈快,但香港都有唔少同你差唔多或者覺得自己更差嘅人, 例如我

咁可能又係我唔岩嘅 又婆婆媽媽咁拖咁耐
之前成日以為佢番工攰辛苦先成日約唔到佢
到早排個人好depressed 同左佢表白先知有男朋友 拍左成年拖

愉快

冇

做人就是等死，事事不如意

成日話做人有錯咪改，但係個錯係我本人

唯一值得開心嘅係已經唔介意隨時死 邊日死都已經無乜所謂

增值下自己 會唔會搵多d 又充實d

無唔開心 但亦都唔覺得有野會值得開心
所以我覺得你都唔需要太執著

作點對你先

佢

一樣
如果今次失敗左應該可以自殺，冇乜野留戀

睇下9gag令成個人變到鳩鳩地
越低能個人反而越開心
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有朋友呀 但唔想講 ...

我諗唔開心都係同陌生人講會容易啲
因為大家都唔識大家 無咁大心理關口
講乜痴線野都得

黃絲越唔開心，藍屍就越開心
你唔係想輸比佢地下話？

黃子華話失戀聽情歌等於漏煤氣閂窗

真的 其實我地呢啲人係咪最應該上前線
反正無野可以失去 死咗罷就

第一步 做運動

個腦會fresh好多

咁感情有咩唔順利
講出黎聽下

樓主，睇開啲，依3個字講出黎好易，做就好難
我同你講下我經驗緊既
我追緊個女仔
我識佢嗰陣佢同男朋友岩岩散，咁我地一開始關係唔錯有傾有講既，到之後同佢出街留意到一樣野就係佢同個ex傾得好密同埋wts 置頂仲係佢。咁一開始我就當唔知咁，但其實返到去自己係好唔開心不停諗，諗下諗下又幾個月我忍唔住問佢點解會咁係咪仲未散，佢答我只係朋友咁樣啦，跟住過幾日見面又見到又係同個ex傾喎 跟住又唔開心，到最後我同佢因爲呢樣野嘈左3-4次，亦都激得佢好燥，最後我同自己講，睇淡啲，睇開啲，人地既野改變唔到，咁咪做好自己先，到依加我佢地一樣都係咁傾得好密，我見到唔開心就一定架喇，但一唔開心我就同自己講：分左手一樣可以做朋友既，唔好不停懷疑人啦。自從我識得咁同自己講我唔開心既程度細左好多，但依然有，其實已經好大幫助。

你話唔知有咩值得留戀，其實有既。
打個比如：可能係一個人，但係嗰個人出現係你生活前你係咪真係已經準備好自己呢？
想被愛要先自愛啊！如果一直咁唔開心又點樣令你好既一面表現出黎啊？點去吸引到人呢？
做好自己
做好自己
做好自己
希望你明我意思

前排有個post話想自殺我仲叫佢唔好自殺
要投票

如果我想搵一個我可以付託終生既人 咁虛無既野可以點
想自己搞下啲小生意有唔知有咩門路

無所謂啦 就算焗到一睡不起 又何妨

點解

乜你未block佢咩

呢到係感情台呀 唔係成人台呀

點解會覺得自己存在係錯
其實我都有啲咁諗 乜貢獻都無 剩係一味比人嫌棄

但佢又唔同你講....ig fb無post佢男友？

大合唱

同路人

想知幾時死
唔想咁長命

點解呀

咁易死嘅話我都想
想死嘅死唔去

真 但越想死越死唔到
想企出馬路比車車死但又唔想累到個司機
跳樓自殺又無勇氣
想寫遺書但我一寫發現跟本無野需要留低

其實都想 ...

跌左100蚊，好唔開心。
執番50蚊，即刻好開心。

點先可以唔執著
我覺得呢啲人好叻

成日走咗去 唔肯溝通從來唔認錯
鬧交大家都會 可以溝通解決 但佢永遠走咗去dum低我 由得我9up唔開心 唔會哄我
呢樣最大問題 我真係接受唔到點解可以講講下野就走咗
乜問題都無解決過

溝通 跟本唔肯同我溝通
Share新聞或者post比佢 咩都話睇咗就完 咁睇咗都可以討論下

U mean 今次呢次呢個革命？ 真心輸咗我都會自 接受唔到

你地無做錯到試下注視自己多啲，同自己對話，多啲問自己問題，了解自己先

唔想睇 反而係咁睇呢啲

真 同埋有時覺得講嚟無意思... 無幫助
上嚟講仲好...感覺呢到有愛啲

日日上fb同啲藍絲駁火 心好累

唉

兩個人相處有唔夾就一定
但一定要溝通 但佢從來都唔會同我溝通
講講下野就走咗去 由得我係到9up
但唔溝通又點解決問題

無呀 大家都唔係話好高調嘅人 之前無乜post
係早排中秋先有post第一次
睇岩真係想搵把刀插死自己...

做番自己 做自己想做既野
其他人點睇唔洗理

我明你意思 多謝你打咁多字比我
我覺得自己好撚廢 成日同自己講咩都唔好理 focus係自己到 但一諗到佢就頂唔順 好想出走

我明既 反正開心唔開心都一樣

我女士 其實我都無咩好失去

真 我願意代咁多唔想死既人死
除咗藍絲

明就得啦不過 估唔到有人同我一樣都係咁得閒,淨係想上連登覆po… 已經唔想做任何有意義嘅嘢

可能好多時候都係為講而講下 講完就算

小確幸

結果越嚟越收埋乜都唔講 好快爆

無呀
一黎唔捨得 二黎見到佢開心我都開心嘅

越注視自己越覺得自己廢 無野值得留戀

巴打你icon小心

唔使駁火
豬只會關心飼料，你估佢地真係關心呢個社會咩？

Unfollow la唔睇好過睇

咁樣圍爐落去大家好易做傻事
人生總有順境逆境嘅
捱過左就會好啲
利申，逆境低谷中

點樣先唔在意他人諗法
如果自己想同果個人交往

無 其實我都有出嚟遊行 文宣 呢啲既 ...

最煩係講完跟住啲朋友會keep住問你update 我知佢地關心自己但其實我唔想同任何人講野

咁大愛 我自問好小氣做唔出

但睇完自己好嬲好想屌班垃圾 唔想佢地圍爐圍得咁開心

講完都唔理
1.唔care
2.覺得你Attention seeking 唔信你真係會做

求救咗咁耐都唔理
到我做個刻 佢地會唔會後悔當初唔信我
但已經太遲 我已經死咗

你諗下，佢哋人生充滿無知，無學識，唔圍爐人生點會開心

其實順境逆境 可唔可以唔好轉得咁快 撚到我一仆一碌

真係好難頂
點解無人在意

唔係tb點食
同埋呢啲梗係要留比最愛既人 唔想玩玩下

呢班人幾時死 無咗呢班人香港會好好多

就算有工有少少錢有女，我諗人都係可以唔開心

覺得自己同你好相似除咗感情問題之外

推
社會環境唔好，
無未來，
喺各方面(學業，愛情...)都唔順遂
成日都收埋自己...

咁我寧願有工有錢有女地唔開心

我諗有朋友會想知你update某程度都叫好事掛
起碼都仲有人care你

之前試話同真人朋友講 佢聽完浮係講左句
唔好咁唔開心喇

好抑鬱 求教都無人聽到

救*

大家一樣
到底仲有咩值得留戀
留係世上都係唔開心 痛苦

想就做啦 去完exchange 覺得世界很大 諗野好似唔同左 之前都好撚灰 而家好d

其實好多人都可能係咁
只係好少人會攞出黎個
個個都人前歡笑人後垂淚
尤其是依家個大環境氣氛咁差

到依家我諗其實由頭到尾都係自己做得唔好姐
關係更進一步唔好我都唔想無左個好朋友

呢啲hea到仆街 係咪叫好過唔應

我只係想有一個人care就夠

屋企人關係都好差

有咩出聲啊 一齊諗點算

唔係架，你唔知自己仲有野失去

呢個都真
好多時其實其他人知唔知 care唔care 有咩意見都無乜所謂
好多野都淨係想佢知

幸福唔係人地俾
你既幸福感取決於外界既人事物
你永遠都唔會幸福
只有你自己先會俾到幸福自己

我好撚廢 仲未計唔知會唔會搵到工搵唔搵到房住
仲要外國好多大陸狗 唔想比呢班人壓榨
始終旅行同做野唔同 其實想去荷蘭愛爾蘭好似與世無爭啲同少啲大陸狗

冇咩野值得開心
唯一覺得重要嘅可能得返堆識落嘅朋友老死

所以我算得上係啲咩 就算求救都話我夠想死喇

無可能唔溝通,除非佢唔想再行落去
建議盡快講清楚
長痛不如短痛

愛過好難做好朋友

X2 無家庭溫暖

所以要同佢地鬥長命

可以點算 無出路

可以搵下資料先 之前見有個fb grp講荷蘭working holiday

利申去過荷蘭 幾中意果度

其實依架小小野已經可以忍唔住屌
但自己都會死忍 唔好比自己爆出黎

只有掙扎嘅人先會被救。 放棄嘅人一定會死 好采被馬上就捱唔住。
無情傷人但可喚醒腦袋， 情緒波動越大越要保持冷靜

但唔想生命入邊無左個人
黎緊可能會去外國讀phd 香港嘅所有人都好珍惜

諗唔到 比人嫌棄又煩又無用早應消失

真呀 其他人應自己即刻灰咗
想佢在意既人唔在意

屌出聲！ 發泄下會好d 咩都忍 人都癲架

我有聽過但唔係好明幸福點比自己...

要呻要呵熱線 (133) 6442 5387
我都係絲, 絲打要頂住
同我傾下計, 打黎鬧下發洩下都 ok

無。。。
所以懂事以黎都係靠自己
不斷提自己人生就係不斷loop高高低低高高低低
好命嘅畀我loop到60歲就完
唔好命要捱到七八九十歲就仆街

大家係咪都會keep住見面傾計
我好少了 人大咗個個都好忙 得我好撚得閒

如果我嘅人生中真係會揾到一個真心朋友，咁都算啦...
可惜個個都好冷漠咁...

都真係 好多野靠自己 成日覺得要努力d 同好好保護自己

問佢係咪唔想繼續行落去佢又話唔係
其實佢又唔係對我唔好
不過係一有事就掉低我 諗咗自己先 加從來唔會認為自己有錯 好睇唔起人咁

好多frd都有異性 冇人性 唉

其他人應未可能hea下佢地
唔知你會唔會好似我咁痴線 成日睇ig story有咩人睇左
成日都想佢睇完會應下

覺得好難 大家都有好多野做 好多frd

唔想長命呀屌 點解個天要比條命我玩9我
係咪我前世做錯過啲咩今世要罰我

然後就會變左行屍走肉
Died at 30, buried at 60

唔該你 我入去望下先
係煩住+搵唔到工

咁講可能有d衰 佢自私囉 愛自己多d 接受到既咪繼續

可唔可以教我忍
點先可以唔爆

其實有掙扎但無人在意

外國又另一個風光
要拋低晒過去

爆完都無人理 剩係嫌你煩 仲比位人入

去多啲social活動，露營，行山，或者一啲你有興趣既活動，甚至乎興趣班，揾啱目標就曖昧下試下水溫，有signal就約出去吹水行街睇戲，慢慢就撻著啦

小生意首先你要知道你serve既目標係咩人，諗下地區周圍人數夠唔夠支撐你事業，再去諗下可唔可以持續，成功唔成功都好起碼你有試過有人生經驗閲歷你已經勁過好多冇夢想冇志氣既港豬，門路既話係要靠跟人學，我相信如果你夠膽誠心一個一個去問或者，一定有人肯教你或者share啲經驗俾你，再唔係你可以揾一間差唔多既去應徵啲低級位幾個月偷師。講開提醒番搞生意最怕唔係虧本，係好多人會想呃你份錢所以你要好小心，尤其是contract冇信心就問多幾個人先簽。

留下Tg

咩熱線嚟
其實好難會打電話同人傾 明你好意

我都覺得我嘅人生唔應該咁樣
成日有人話，唔好比太多壓力自己。
我真係好討厭人咁講
我真係好討厭自己

個人性格摺冇乜朋友，
因為良知同屋企人鬧翻而家冷戰緊，
讀緊嗰科話就話前途唔錯，但係周圍啲人都好叻令到我好冇自信，
樣衰，唔識講嘢。

可能我個人係比較樂觀，我反而enjoy自己一個，有時唔洗逼得自己太緊，平時啲無關痛癢嘅事得過且過就算啦。我諗係要搵吓啲興趣嚟做吓研究吓，有啲中意嘅嘢個人會比較有動力。

絲打加油呀

好撚長命呀 活到30我就夠

講到底你太在意外界，太在意其他人。 除非你自己係危急關頭冇力量自救， 如果唔係大部分時間都只能自救。
其實試講得具體啲、 清楚啲發生咩事， 畀其他人容易的理解？

好似你username咁 唔得閒

特別係女！！

都唔知道了 都煩左好耐 想搵人傾下又無
成個office都係nds又無乜野好傾

唔好咁啦

我都會睇下有咩人睇我ig story但呢啲反而無咩在意 因為佢不嬲都會睇
你暗戀佢定點？

接受唔到有事就走咗
溝通好重要 唉 其實佢咁我真係唔知佢係咪我真命天子
正常唔應該有咁多唔應該有既問題出現

我改左名 都係Gakki醬個件垃圾黎
不過最近好迷夏目漱石 幾鐘意呢句野就改左

多謝你
有諗過學門手藝 跟住我男友一句話 咁多人做 仲做得好過你 點解要搵你
我即刻駁唔到

留下tg做咩

X2 討厭自己 幾時可以死

嘩，咁講嘢㗎

聊天

點先可以好似你咁獨立

同樓主好似 好灰機 好似對咩事物都失去左興趣咁
冇咩值得留戀
依家失業 又失戀 同ex變左sp咁
但我似係樓主男朋友果種 唔願溝通既人 因為覺得要解釋自己 要講自己諗法好麻煩
我分左手之後都意識到自己呢個問題 但唔係一時三刻可以改變到
不善溝通都令到我好憎自己 咁樣感情、工作、交友都出晒問題
我都好想意外/急病死
不過又唔敢自殺

負能量係真係會傳染
怕再有犧牲所以我趁我有N張太空卡
用來做下傾訴熱線
直接過 tg

定立一d短期目標 用成功感取代頹廢感
好tense時睇下戲煲下劇分散吓注意力係可以舒緩到
尋晚我去左睇 It 2
嚇到喺戲院叫出嚟好 L 爽 睇完戲再食餐好
返到家追 po 會有更清晰既睇法

其實樓上有講過
好想咩都唔在意
心好累

係呀

呢個問題我都諗咗好耐 加上呢排發生既事太多個人好混亂 以前打下機踩下板個分散下就無乜野 兒加晚晚都訓唔著 工又唔想返 21歲仔搞到咁

我會好嫌棄自己對住nds 接受唔到 但你講緊而家定之後工作環境？

改得咁突然

佢同我以前對我初戀一樣，總有一日佢會後悔
唔開心上黎傾下，呢到有人一齊傾下都幾好，講唔到咩令你開心，但支持你

我都好嫌惡架 好多文化差異 好多野都接受唔到
香港有屋企人好少少
過到外國讀phd 做嘅野本身都難 去到外國又無人無物 驚會撐唔到三年畢業

事實嚟既

句野某程度上其實都幾浪漫嘅
有興可以google下

我只會尊重每個人嘅興趣，畢竟呢個係佢嘅人生

Lm

我都好唔開心
廢又未至於廢
但叻我絕對唔係

人生浮浮沈沈
同拍左14年拖既女朋友分左手

成個世界都好似灰左咁
唔想再見到任何識既人

只有自己行山，跑步果時先叫做個人無咁灰
但好快打回原狀

其實我日日都好想離開呢個世界
但又唔想早走過老豆老母

絲打too，有時都覺得自己好失敗
A0，無男朋友，最近仲要失業
感情同事業方面都覺得自己好失敗。
不過我相信，每個人都有自己優點、長處、吸引人嘅地方
可能你仲未搵到啫，總有欣賞你嘅人。
去揾多D興趣，學多D嘢，學識欣賞同愛自己先。

傻啦，冇一門手藝/學識係Day 1就好得過其他人，有經驗就知手藝野完全唔係鬥叻係鬥毅力，只要夠堅持個level係一定會提升，因爲你會越來越多經驗知道要點做，但係你一定要夠恆心同熱誠中意做呢樣野而唔係完全為錢。就算手藝好唔好都好，做生意都唔應該係去同其他人鬥跑同一條跑道，而係同一個基礎上去加自己獨特既賣點自己開條跑道去令到其他人想同你比都冇得比，否則邊行都好一定係做唔長，除非你真係同一條件下最叻個個。

講番活動，最好係去啲辛苦小小既，尤其是體力上，咁你先有機會有藉口依賴你可能中意個個男仔，借下佢水飲，share下tissue抹汗，扶下你咁。當然你外表起碼要乾乾净净啦同埋唔好眼高手低去揾件彭于晏咁既做目標

我a0問重慘 其他野同你一樣
放假都唔知做咩好
尻下尻下又要返工

我窮矮肥毒柒短禿咩都齊出身唔太好,都試過比父母當出氣袋同小學雞比同學仔屈我用粗口罵訓導,我父母見家長時當住訓導要我認錯,果刻即使係小學雞都覺得好悲傷,一回想起都成日偷喊不過又係我小學雞嘅時候有過大病,唔死都算好彩,父母就開始對我好啲,不過成個身路歷程繼續都係因為我成績唔好同搵唔到錢keep住有小爭執攞咁我從來都唔怕認自己廢嘅,但我本身覺得同人交流係好辛苦,啲人就成撚日背後話我冇禮貌點點點,覺得我生存就要取悅佢地咁,又唔知道我專登同人講野係唔望住人係怕你地覺得我人又柒眼神又惡呢啲野都算,我住果度樓上滋擾嘅問題已經持續左好多年,搵相關人士處理過, 當面屌又屌過,樓上班仆街係都要係夜晚跌野拉野先安落咁, 成日都覺得世界係咪想消去我嘅存在

希望我男友有日終會意識到
可惜岩同佢講佢仲覺得當時討論完咗唔算dum低我走咗去 但明明我仲繼續講緊 咁點叫討論完？

其實返工只係為咗生存

我有睇it 2 只係記得睇完男友黑黑地面 同入去睇前2個人咁
多謝你既善心

點為之有事就走左,有無得具體D
睇下係咪真係咁賤

我唔知點幫你 大家圍爐

多謝你 我已經對佢無晒希望
好可惜

你上嚟呢到 雖然遠水不能救近火 只能隔住個mon傾訴

真
無人care仲慘過屈住

揾我最好既朋友傾下

食咩藥

培養d興趣啦，世界其實好大
而且好多事都係控制唔到，話就話命運在你手，但係人都知好多野都只能聽天由命
人會唔開心，係因為focus左係自己做唔到既事，你集中左睇e邊，咪自然覺得自己咩都做唔到
好多野睇遠d、換個角度睇已經好唔同

Google咗 唔識日文

有人傾下算好好架喇
早排厭世得濟 又唔想番去對住佢地
Remote homeoffice做左兩星期野
開學番番去佢地以為我去左邊旅行

打中文意思嘛
渣gaaa

搵唔到地方發洩 好驚傷害到人

我都唔知點教 受過多年長時間訓練(返工)

佢唔係唔比我學 只係比啲意見我
佢唔會管我

分享下

14年 點解分手

你係咪身邊本身有知心朋友
定你已經享受一個人

我連感情都冇

我都成日覺得世界了無希望。想有意外死。

跑馬都冇埋

因為呢個世界好on9，
所以我成日做啲on9野娛人娛己。

其實現代人與人之間既聯繫係好薄弱，
ig snapchat某程度係分散左人對人既關注&互相理解

評已正
你好好心機仲打咁多字比我
我真係無諗到呢一點 多謝你
睇到彭仔個到笑咗 其實我唔使識其他男仔
我男朋友好好係有啲位要磨合
係頂唔順佢郁啲就走咗去 dum低我 同埋溝通唔到

完全浪費星期六日
摺到抑鬱

以為自己開post

毒絲朋友唔多，知心好友得2、3個，
不過依家都幾享受自己一個人

巴打 其實心地好自然會有人發現 唔需要太介懷外表

唔準睇hk01呀

發現自己對好多野都愈黎愈冇興趣 每日淨係返工放工 放工放假淨係想攤係到hea下 完全冇目標

打份牛工搵得雞碎咁多 身邊d朋友個個岩岩grad就20幾30幾k 覺得自己好廢好重無力感

同屋企人關係又唔係好好 想溝女但係又完全提唔起勁 想搵個親近既人關心下都冇

以上既野同fd講又好難啟齒 搞到對住人個陣時迫住戴面具一齊嘻嘻哈哈 真係好攰

有陣時內心真係孤獨 做人又做得咁廢 真係唔知做人有咩好開心

希望在明天
香港需要你
幾百萬人陪你走落去

強行同啲fd 一齊，不如自己一個人。但係識下吾同人，可能會搵到活著嘅意義。

短期可去下local 為主嘅城市(非東京，大阪)，睇下人地嘅生活，暫時放低香港嘅嘢會開心啲。

人生咁長，無意義咁生活實在太苦。所以我吾做政府

幸福要自己搵咖!
唔準坐咁高搵, 搵唔到嘅
坐埋一齊傾下

加油

每日臨訓都許願可以睡夢中猝死

開心又係咁過
唔開心又係咁過
點解要開心

我以前屋企既教育教到我認為我自己既價值係在於人地點睇，所以我自我價值好低，就算有野叻。有一年家庭戀愛朋友學業各方面同時將我打擊到谷底，我就開始哩埋，身處一個屬於自己既空間做自己鍾意做既事。慢慢發現原來無人打擊我既時候，會容易察覺到自己都有欣賞自己，只係平時太著重人地點睇、為滿足人地，忽略左自己既聲音。唔好以為我好正面好有目標啊，我都係啱啱踏出第一步，仲了解緊自己，我都有自知之明知道自己好多野唔係好叻，但至少唔會踩低自己，嘗試鼓勵自己，留意自己擅長既領域。

首先問你一句想唔想自己有出路先

我明 講就容易
但一日仲愛好難唔介懷對話點對自己

我都搵唔到

我只係想被重視比人錫比人愛

可唔可以長期home office

你講嚟聽下

可能你諗得自己太高 跟本唔會傷到人

其實可以 我advisor唔係坐我個邊
基本上一星期搵佢幾次同佢講有做野就得
不過呢排有實驗要做就要番去做下咁

好撚燥想改變

係咪某程度上幾浪漫呢

點解香港咁多意外都唔到我死

買會希望比自己咪失望

如果大家可以減少用甚至唔用 用啲時間真正相處就好

唔好同我爭死先

都好呀
平時活動自己做？

有無得圍爐 個心痛到癲左

屌我明你 點解呢到咁多同我一樣既但現實從未遇到

A0揮手區 好撚煩

無希望 點解比條命我

對於我自己而言,
搵到自己目標並且一步一步去實現,個過程係會令人開心.
搵到自己關心ge人一齊去成長都係開心.

我都想搵到活著的意義
覺得自己困死咗係到

幸福點搵 我搵唔到
原本以為自己搵到真命天子 但而家越諗越覺得佢可能只係一個過客

唔想加

屌我都係
我去拜神我一定會同神明講求佢攞走我條命 我唔想做人

已經夠唔開心點解仲要強顏歡笑

其實都無乜

但最近對於可以同大家生於同一年代感到光榮

咁不了
唔食好過食

如果出到就梗係出
因為意外呢啲野唔係咁好睬到我

其實我都有咁嘅諗法幾年喇。
但當我諗到仲要喺煲底同手足相認，我就無諗咁多喇。

無錯，政治、社會都好黑暗，但正正就係呢個時候大家出嚟爭取，令到人性光輝重新展現，令到我對生命有另一番理解。

可能你會覺得我太撚誇張，但我真係咁諗。老老實實，俾我每個月搵五萬十萬，但社會入面、人同人之間，好似之前咁，各家自掃門前雪嘅話，我諗我都只係行屍走肉。

所以，唔好放棄，我哋香港人，尤其是呢一代嘅香港人，係命運共同體，注定要齊上齊落，唔好諗住拋低身邊嘅手足自己一個走咗去！

光復香港 時代革命

心入面好似好啲

人生無意義

我一睇你打既野就知你煩緊邊類型，因為我經歷緊，所以我先打呢個例子比你

覺得你做緊既野好叻
咁不如多啲home office la 又唔使對住班nds

咁你一生都唔會幸福
你自己唔錫你自己
邊個會錫你

人地讚你幾句你就開心
人地唔理你鬧你俾d面色你睇你就唔開心
係呢種模式下生活幸福係唔會降臨

唔…對你來講死亡係出路？

我都經歷過嗰種放lunch自己走去後欄播住let her go黎聽既日子 so.i know that feel

係，我覺得自己宜家真係一無所有，人地好普通有既野我都冇，自己所居住既地方又搞成咁。我今日搭車已經喊左兩次，我唔敢比人見到，我好難過，好傷心

浪漫到有毒

Why not 發生咩事

我明 煩到好想死

點樣先搵到一個咁既人

同女友一齊左5年
感情變淡之制 佢為左一個相識一個月既男仔分手

加油我們都在

唔知呢
自從分手果日 就無再開心過
唔識笑

多謝大家

因為有陣時呢d野係現實真係好講出口 唯有收埋係心入面 但係一到夜闌人靜自己一個既時候真係好痛苦

希望真係

一燥就行開 去洗手間洗個面
我個fd都係好燥 小小野就會爆炸
係佢女朋友先禁得住佢

都係返工放工，有時宅喺屋企煲劇睇書，有時做下運動或者出去行下。間唔中約下朋友gathering

日日9-6
9696969696
坐係度又唔高人工

仲生存緊，所以開心

先學識愛自己先, 如果唔係你都唔會識愛人

睇書？倫理學心理學社會學對我黎講影響最大，一路睇一路思考就會對自己了解多啲，心靈雞湯果啲我覺得就呃人嘅。不過睇書吾係人人岩，始終字多。

大自然呼吸新鮮空氣，吹海風，大地在我腳下或許會令人清醒點。

去散吓心 唔好諗住啲唔開心嘅嘢
參加啲活動 識吓唔同嘅人都好啲

做得到未叻 不過依家好多樽頸位
日日都係失敗失敗同失敗
所以之前先depressed到走去表白
諗住搵個人撐下自己

咁兩個人睇嘅風景理應都係靚少少嘅

上文下理呢?

我嘅意思係，你睇人好人睇你好啫。唔係話做啲咩去強求幸福，只係其他人佢地有啲野經歷過你又唔知就淨係識得羨慕人。人地過人地你過你嘅，有咩咁好羨慕啊。與其嘥時間喺度留意人哋嘅生活，倒不如自己諗辦法點樣去改善現況仲好啦。諗野正面啲啦。

好想有個男人係呢刻同我傾電話 好想大喊一場而有人聽

其實巴打我都係咁姐 生活好艱苦見到身邊一對對 有時候都唔知自己輸咩

有時候覺得自己都幾好呀, 唔比隔離既人差, 但冇就係冇

未識到我呀嘛

反觀其他朋友相比底下明明自己都唔係咁衰
明明係啲女人口中嘅好男仔
((先不論靚唔靚仔但都一定專一 上進
但我就乜都冇 孤零零自己一個
懷疑人生

覺得你畀社會嘅價值觀影響咗你自己嘅價值觀， 社會嘅觀點係要搵得多錢， 但實情係 呢個未必係現實， 搵返自己嘅價值就得

例如我幫人私補，當個學生因為我攞到好成績嘅時候佢會開心，呢個就係我其中一個價值

其實咁講, 要搵一個又夾又岩而且又互相鍾意對方既機率其實我諗可能真係有d低
雖然我想講冇都唔緊要啦唔使一定要有既
但係內心個句, 都真係好想有個人陪下呀

其實我整張卡都係為咗可以跟佢返去
否則呢啲垃圾地方我跟本唔會去

光復香港 時代革命
天滅中共

返工放工自己一個
搭車食飯買衫自己一個
加上自己本身獨生 感覺就嚟有抑鬱

Exactly 完全講中咗
但其實好多人都係咁
唔介意周圍人點諗同只做自己只會係呢個社會生存資格都無

一係生存一係死
我會簡死

隻歌好耐喇喎
走出咗未

你唔係自己一個架

同你一樣 混混沌沌唔知做乜鳩
無夢想無目標無出路
日日只為生存

岩岩既事？ 點解會淡

分咗手幾耐

夜媽媽係最易發癲既時候

發咗先

今日岩岩一個月
而我竟然會喊足一個月

要長期忍唔爆喎

死唔去
前世係咪做得太多仆街野

朋友唔忙咩？

呢個真 無野做

特制玻璃樽，爆開果刻

大家都忙所以都唔係成日見，間唔中約

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

感覺到巴打好多野都唔順利
我諗你一定都好辛苦...有時要努力生活都真係唔係咁容易...
但我相信你能夠生活到今日都代表住你有好大既能力
有冇試過搵下朋友去傾下，同你分擔下呀？

條仔講真都幾自私
呢類人多數都藍藍地

認同樓主 我25歲起就為他人而活

幸福記係難得，先值得追求。
你所講既 乜都唔洗做 就有人愛就幸福既人
佢地未必覺得自己係幸福的，未必會懂得珍惜

幸福就係難得，先值得追求。
你所講既 乜都唔洗做 就有人愛就幸福既人
佢地未必覺得自己係幸福的，未必會懂得珍惜

人生嘅意義就係要尋找人生意義

想補充啲啲巴打唔好介意

人生嘅意義就係要尋找屬於自己人生既意義
而唔係追逐他人的，或別人告訴你的
係要自己尋找，自己俾答案自己

要改變實相，先打探內向

冇錯
我懶得打thanks

不過真係知易行難

所以人生係一場修行

身處紅塵世間，只求盡心當下，凡事但憑因緣

真係 好多嘢都唔可以強求
盡力過就夠

我

That's true.
These is no path to happiness,
happiness is the path.

其實人生有咩值得開心係自己決定嘅

Yes ar,
佛理講過，天堂地獄不在上天地下，在於你心中

我都好想問

巴打讀哲學？

人真係好容易沈迷喺悲傷之中
好似吸毒咁

唉
搵d野學下
識下新朋友, 可能會好d

幾時先還完債
所以點解衰人咁長命 好人就咁早死

絲打好獨立

唔敢自殺 太廢無勇氣

好辛苦 唔知生存為乜
但我發現呢到好多人都同我一樣 好痛苦但無勇氣自殺

唔係自己有興趣睇下書姐。
聽講人憂鬱得太多，腦會分泌出類似嗎啡既物質，於是人會沉醉於嗎啡既興奮，於是人會沉醉於憂鬱既分泌。 未FC

如果係真嘅 我已經中毒極深
好似都見過呢個講法 搵日研究下

我認真考慮緊讀哲學

為了誰而活 又為什麼是25歲

睇你讀書為咩喇咁
為發展，就業就唔好
為興趣自己研究睇下書都ok

無知既人最幸福
覺得被人愛＞愛人

哲學就到業咩
讀書為興趣 增值自己
工可以慢慢搵 興趣多 自然容易搵工

你地講緊既可以係邊到睇到

未同之前d人發完夢就排隊買喜茶一樣

同你類似

Stay positive

有排捱

再聽埋Lana del Rey 彷佛自己就係悲情女主角

唉 我把聲好累
我只有唱歌既時候先係開心

好難識朋友 成日覺得強求無意思
用tinder 識人又覺得太唔真實 唔夠真

做多啲好事 可能快啲還完債

小弟講既都係源自於小弟睇緊既佛學書藉

真

好愛lana
聽到個腦壞埋了
日日好似行屍走肉咁

分得好開架可以 咁樣同送錢比支國壯大佢地有乜分別
未見過有人一邊反佢 一邊用錢壯大敵方
貪支國平 free is not free

都好呀 搵到興趣 做自己開心既事

佛學太高境界

的確 不過都唔係日日可以唱既姐
總需要休息 一休息 個人就好悶好空虛

早排先同fd講緊d c9貪個幾蚊優惠用支付寶
幾蚊就賣曬自己私隱

btw咁你同你男朋友點

個心無咁上下強壯真係唔好聽Lana del Rey
但聽sweet歌我又會好想喊

我都係覺得做人冇咩值得開心
但到最近鐘意左個女仔開始覺得人生有d野想追求，可惜果個女仔比我既感覺係fd zone. 完全進展唔到

你前世做咗幾多壞事 可能有排還

新album其實好好多
冇以前咁頹

尤其lizzy grant時代嘅 聽得多真係唔掂
加埋billie

不如試下開口先？

佢都肥肥白白咗好多 可能醫好咗抑鬱症關係

唔好有希望 無希望無失望
我男朋友教我

睇到樓主你都捱得好辛苦，有好多既不如意

試下學下樂器月

毒撚從來都唔care 同事
同office班nds一星期都無幾句
前題係你唔搞我 我唔搞你 理得佢地咁多咩
世界咁多人 實有人唔鍾意你 逼自己都無用

所以我地應該都可以好番嘅..應該

唔一定要求自己去到最高個境界既
道在生活中，學習如何面對生活無常，學會放下，看淡，至少可以能夠自己調節心態，在面對痛苦時，唔好再比自己自虐，唔好再作繭自綁，再受第二枝箭所傷

大把喇 好多人唔知自己私隱係幾咁值錢
多得今次革命 香港人開始保障返自己私隱

我覺得我男朋友都改唔到架喇 除非自己調整心理

人生已完
發現個刻已經太遲

真 少說話多做事
如果自己講野唔叻 講錯野得罪人又唔知 惹人口實又唔定
除咗基本禮貌跟本唔需要交流
但當然如果大家唔識以禮相待 踩到上心口就梗係唔忍得

有咩唔開心想揾人聽下咪打囉，有人聆聽下會冇咁孤單。

我努力等緊光復一日
光復後既香港應該會易啲住人

真
尊重人嘅前題係人地都尊重你
無呢個共識 又撈得唔開心咁未抖番排唔好撈住
反正成世流流長 驚你做到唔想做炸

悟唔悟得出又另一回事

問下點解你未死，個答案就係你會為之開心嘅原因
大部分人係驚死
之後佢哋就會發現同朋友家人嘅回憶好重要
因此選擇生存於世

我諗又唔可以話夾硬逼人改變
始終你係你 佢係佢
大家都係唔同人

生活壓力細好多

學嘢我一直都有學 都不停增值自己
唯獨真係識唔到人 就算有都係點頭之交 根本大家連講心事都唔會
雖然講係咁講我都開始習慣了
咁多年都係咁

會唔會係有其中一個大家姐唔中意你

多謝你

懶 不了
等我有更多心力既時候 再學

無事喎 搵我吹下水囉

東家唔打打西家 又唔係黑警 唔做黑警跟本無能力搵返咁高人工

係架
app識既人傾傾下好易冇話題
現實又難識

真 攰就唔好迫自己做

加油巴打唔好放棄
總會識到

你有無咩唔開心

現實圈子太細

建議你練習下靜觀

點解未死因為太多債要還

係 好hea
我諗我有女 就會咩都唔想做了
心累 人累

覺得溝通係兩個人相處必須

逃出去吧

樓主借黎呷下

對呀 壓力細啲個人都開心啲

請分享

都係…但都要試左先知

有女到時又有其他野煩架喇

How

真 放棄人生算
單身快樂 想點就點

試下唔好咁認真

輕鬆面對人生

要睇你有幾多資源
最好嘅path之一係讀個nursing school技術移民

咩事太遲呀？

比人否定真係好唔開心
男朋友點解唔想結婚？

溝通咁就一定要喇
但又唔可以話逼佢變咁嘅好似

嚟咗美國兩個月

可以話係我成年以嚟做嘢做得最開心嘅兩個月
I can't say the foreign is right
but I can tell there's something really wrong in HK

好唔負責任講句
死咗就唔洗理

喺自己能力範圍內努力生活啦
或者揾個人做寄託

拍拖都有拍拖既煩惱 始終兩個人性格唔同
一齊得耐自然會有好多問題浮出嚟要磨合

心要靜 才好

依家開口衰硬，雖然同佢單獨出過好幾次街，有幾次睇戲，2次發夢，但佢比我既feel都係fd zone, 完全突破唔到個關係。同佢message 都係忽冷忽熱

點都唔快樂 人既煩惱係無窮無盡

屌 落左街想去跑個步
都未行到落球場就落狗屎咁

如何不執著

怕血咁點

好大年紀了

剩係大家可以多啲溝通

技術移民？

如果大學畢左業又識英文
其實好多國家都會收 前題係你係個邊搵到公司請你
如果你係science engineering background 就好多國家都爆左分架喇

所以點解想死就係咁解
死咗就咩都唔使理
而家努力生存緊

遇咗衰先 但起碼佢知道你咩諗法
而家唔鐘意唔代表將來唔鍾意
同得你出去幾次起碼唔係對你反感

緊係有喇屋企有藍絲 前排戴綠帽
但每朝起身諗下有得食早餐就好開心(怪癖嚟午晚餐無咩感覺)
你有冇啲生活怪癖啊? 做下喇 個人開心啲

揾門工餘手藝。
無事嘅。

乜出面落雨咩

Fresh grad ?

20差唔多尾

都係個句啦
如果負面到想尋死
但係你連自殺都唔驚個陣，仲有啲咩喺可以驚既呢
雨後仲會天晴既，唔好輸比自己

都係落左街先知
不過見佢落左陣細左啲就照去跑嚕
反正都預左濕

好多香港人大學都係讀bba 技術移民真係好難

我怕連fd都冇得做呀

有乜執著

想得到更多先出現執著

我都咁諗
但係有小小良心，所以努力生存緊+1

一切還好

有時候，更多的追求，只會換來更多的憂愁

咁既仔樓豬你都係三思

屌落到去 愈落愈大
依家行雷閃電添

父母家人
一個養三代

無欲無求

其實我之前都有同感
我相信有好多人都有同感
但我會將自己既空餘時間放在學習
亦令自己冇空閒去諗其他野
覺得好辛苦既時候可以去yotube
睇spiderman版嘅something just like this同ironman版嘅monster
佢地可以俾你感覺自己遲d一定可以改變香港
尤其是spiderman個條

加油，撐住。
我呢幾個月一定比其他人痛苦
我要面對人人皆面對政冶的壓力
對無法改變政府的無力感
仲有dse25分2咗同兩個best fd分開的壓力
佢地一個23一個24入hku
而我連degree都入吾到
加上同父母日夜吵架影響我心情
仲有朋友因為我係黃而罵我

我痛苦成坩都頂得住
你一定得

加油
一齊撐落去

中文2咗

好難喎

呢排瘋狂食野 本身有暴食症
屋企有藍絲政見唔同真係好辛苦
你係絲？戴綠帽比人背叛好難受

其實都想學下野 見到啲文宣整得好靚想學
我唔係為搵錢

我驚呀唔敢自殺
廢到仆街

睇同事分手D花生其實好正

小心病呀 要留返個有用身軀

你睇到佢將來同第二個一齊都係難受
呢到有個巴打 過來人可以答你

我都好撚驚自殺
所以盡量乜都正面去諗，就算幾負面都好照屌過去

Ive讀啲野好實用應該唔難搵工喎

好難無物慾

要投票 11月24

啱吖要投票
至少等光復成功再諗以後

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧
找回你的微笑嘴巴一同和唱可以嗎

打中你就爽

嘩 好大壓力 而家仲要為埋他人負責

都唔知依家係個頭滴落黎個啲係汗水 雨水 定淚水

拍咗4年幾就快5年喇
分擔唔到呀

好羨慕你

留ig
我同你開心

好彩屋企人唔會打鳩我
絲啊 戴綠帽好撚慘啊 但唔緊要 過咗了
試下希臘乳酪加青瓜絲加蜜糖啊 好正

多謝 唔開呢個post都唔知有咁多同路人
你要支持住
睇到你話因爲你黃而有朋友鬧你
其實呢啲人良知都無 朋友有得揀 何必繼續同呢班人做朋友

其實真係無

咩原因走都傷心架喇講真

無同事分手無得食花生
不過可以睇下老豆搵仔

又要post多次呢張圖

Me 2 sosad

我無咗好命可以早死喇

肯定無汗水 唔好扮

人如其名

一直放棄 做自己 一直舒服

暫時未揾 諗唔人生有邊一刻有幸福開心既感覺

聽日買嚟試下先
多謝絲打
過咗去放低咗就好喇 祝你有個錫你唔會背叛你既男朋友

係咪呀 屌 真係諗極都諗唔到

講嚟聽下

係咪真命天子 真係唔到個刻都唔知
如果可以唔好太放心係一個人身上

頹廢是會感染

所以而家絕咗交了

希望你搵到

真 太在意一個人好痛苦
明明拍拖前好獨立
依加好似慣左依賴佢咁
遲D返工 抽離一下先

唔係讚自己人
做得黃有得良知既人都真係高質啲 絕對係一班值得你交往既朋友

我都想知

廿幾歲都仲有時間做啲野既，你有冇咩想做呀？

抽離到就最好

令到個人內心平靜好多，容易察覺到一d習以為常ge小事，
我自己本身有抑鬱，keep住有做心情會平穩好多

呢到比唔到答案你

想但無能力

學3D起模啦。

即係多啲觀察身邊既事同物？

邊到學好 你本身做廣告？

講嚟聽下?

真係太舒服啦
沒期望就冇失望 又唔識溝女 硬去溝 又唔自然

你有冇啲咩唔開心想揾人分擔下呀

好難講
好似埃塞俄比亞既兒童
一生出黎面對咁既世界又會有咩值得開心呢
感恩吧 自己唔滿意既感情就俾勇氣去割捨
人生得一次 係考慮過正路既就去做囉

應該話多D留意自己內心,唔好比自己GE情緒影響行為

所有野都係相對,
一有比較人就會好容易唔開心

生存為乜呢個問題真係好難答，又冇人可以代自己答

問題係你自己冇目標

廣告大把(2D)精英,
你睇文宣組就知。
2粒鐘左右就起到。快靚正。
3D modelling 就仍然缺。

當然2D仍然可以，因為時下digital marketing 仍然需要。

順便學吓剪片，都喺手藝來。cut edit 到 apply effect, 有心3個月就得。但要得心應手，就喺藝術。

就算你係搵得錢多 係人地眼中嘅有前途都好
俾你辛辛苦苦搵4 5萬一個月 有層樓好未？
你都唔會開心 因為你只係做緊一個奴隸

物質帶來嘅開心只係好短暫 人真正嘅開心係由愛組成
當然唔係話兩個人相愛一齊拎綜援都得 但夠用便好 用多啲時間去追求一啲心靈上真正嘅開心啦

至於面對暴政 的確係好無力 但盡便自己可以做到嘅野就得 無愧於心加油啊 好多同路人

咁都要踢爆
岩岩有幾下頭頂閃電
幾驚會劈落黎 好彩平時有幫呀婆執下橙 扶下佢地過馬路

係呀 做人唔好去比較
比較會將別人視為對手 敵人
如果咁多人都係敵人 有咩可能會開心
另外 不停追求別人既認同 亦都係唔會開心
因為認同既需求可以係無窮無盡

唔好再叫城大做Shitty

你個名

由其係係香港呢個咁K型GE社會,
大家真係應該要係心靈上搵多D滿足感

Um....我sad嗰陣係佢消失左先會咁，但佢依加又返左黎，但佢依然同個ex傾得好密，我都唔知係咪真係散lol
雖然我識得安慰你，但我唔識安慰自己....其實一直keep住好down 好想搵人傾但冇人明...唉

所以冇生存動力

不如你試下試多D新野
邊有人一出世就知道自己想點

哈哈 巴打你明的

冇錯呀 而家大家各方面都充滿無力感
更加要自己探索一下安慰下心靈

笑撚左
btw 我都覺

我明 我屋企人走左之後 我已經唔識開心 都唔覺人生有咩係有價值 點傾都唔會有人明 大家都係想迫你唔好唔開心 唔好咁負面
個種冇安全感 又唔識開心既孤單 係冇人了解到 了解完都幫唔到 只會愈幫愈孤單感重

絲打 我完全明白你 但我相信呢個世界仲有好多嘢值得我哋留戀 珍惜生命 活在當下: )加油

所以到頭來都係自己解決 去諗通
我係由老豆老母分開左之後就成個人變哂
到依幾年先開始定左 我先開始好小小
不過都係有咩都自己搞掂

高吾高質我5G
我剩係知我同佢地係WhatsApp gp到吵
冇人幫我
1打5
之後我就quit gp

我個人冇乜fd，原因係我好享受少人嘅生活，
經常左就右就好辛苦，而我當然想有女友，但我想要既係一個對我不離不棄，同愛我既女人

講多少少
你問我人生意義
其實我之前一直揾吾到
之後我認為我人生衹要有一個
晚晚煮飯比我食，對我好，會開解我的女人
吾會有港女格公主病既老婆
同埋有一仔一女就夠

但呢幾個月
我有咗新想法
除咗上面d野
我仲想做特首
我有同人分享我呢個諗法
佢地有d好認真地同我講同傾
佢地話就算做咗特首都冇可能改變呢度
我知我能力有限
我吾可能保住香港不變成大陸
但我有一樣嘢可以做到
就係以特首身份特赦為送中同雨傘事件而入罪的人
之後過台灣享受餘下人生

個人超愛鋼煉，所以性格較似鋼煉中的愛德同艾爾。

好耐未試過一次講曬心裏面想同其他人講嘅嘢，多謝樓主同連登，令我今晚終於有好覺訓。

廢柴家姐仲要我養埋佢 入佢個街 五十歲老姑婆

同你範疇情況完全唔同。我屋企人真係太唔似屋企人，令我覺得無左仲好既感覺。但係佢地一日係度一日我都要睇住佢地畀錢佢地，份工又唔係自己鐘意做極都唔好，錯錯埋埋好多野。自己又唔係叻社交，個人慢熱，香港又搞到咁，係真係好辛苦。

呢到呀

感情要嚟既時候就會好自然發生

一想起戰亂破壞了文明 我怎可以沒知覺
告訴我幸好這裡沒飢荒 難道便可快樂

唔好放棄，加油呀

I know that feel bro

Thank you 我可以參考下

我係咪應該去讀下digital marketing 順便增值下自己

其實我最需要填補既係心靈

呢場革命應該唔會係一時三刻就完到

無需要快樂

驚死有無搞錯

其實當你無諗得太遠，或者咁講，當你將自己未來好遠既目標set做好夢幻/唔具體，你個人就會無咁壓抑。

多d專注落當刻做緊既嘢，用最短時間搵到最多既成功感，咁你個人就會比較樂觀，起勁，自然做咩都落力同成功。

例如我自己幾乎每日都會做gym，我唔會諗「係咪以後就要做gym做到死果日」，反而係專注每一次，或者每個week要點做，每當做完我都會好有成功感，覺得自己比好多人優秀，個人就會好有正能量，會好想做其它嘢。反之，如果一開始就將d嘢有咁details諗到咁details，只會物極必反，一開始就要將自己之後既人生全部仔細地規劃/展望一次？咁樣只會令自己更嘴喪更頹廢無助。

不嬲叫開城大
中大就叫暴大

不要和抑鬱症病人說「你已經很幸福了」、「要學會知足」、「不要去想那些不開心的事」。雖然知道你們關心，但真的覺得可笑。要是我能自己控制到自己「不去想不開心的事」，我一開始就不會去想了。當不開心像毒藥一樣蔓延在你身體每滴血液，你連要去找事情分散注意力分散不開心的動力都沒有。不要和我說我已經很幸福了，我知道啊，我生活在香港這樣的大城市，我有得吃有得住我比埃塞俄比亞的孩子幸福多了。可是，這樣想，有令我開心嗎？

有人慘過我 我應該開心嗎？

心靈滿足仲難

都仲有好多野想做

無架喇 唔好比希望自己 接受現實佢跟本遲早返去ex身邊

我們只是生存

希望啦 其實係有好感 但冇人對我有好感

叫雞咪益支那同黑幫
打飛機算喇

所以人一定要有目標，有興趣。
開心自然會黎，唔好比較太多啦！

有唔死得嘅理由 但係冇生存落去嘅理由

大家應該坦誠接受呢份無力感

呢到係需要正面既信息既

絲打有冇一樣好鍾意或者好嚮往嘅嘢呀？
好似去睇極光啊事業目標啊嗰啲乜乜乜咁

我都覺得人生好似鹹魚
但係諗下賺錢可以去旅行 搵到錢又可以買下野氹我重視嘅人開心 又會好想返工 磨吓磨吓一日 放工上下連登煲下劇

我都唔知自己講緊乜鳩 但搵d動力會開心好多的
連登仔女愛你

樓主講咗我想講嘅
有好多野屈咗係個心唔敢同人講

前幾日返散工 畀個廢中屌 人身攻擊
好撚唔開心 唔係為錢+病緊 我一定即時走人
餓撚咗幾個鐘先有得抖下
係飯堂睇live 見到好多手足畀水炮車射
點解呢一代嘅後生要承受咁多痛苦
我地做錯啲咩？
點解仲有啲香港人可以心安理得係度嘆自助餐？
叫我切肉畀你食？

讀書唔得 做野唔得 愛情唔得 金錢唔得 香港唔得

成功光復香港

呢到好處就係暢所欲言 唔好太介懷比人負評同惡性留言
反正跟本唔知你現實邊個
有理想係好事 香港就係少咗個為香港人服務既特首
朋友知心就夠 雖然可能你呢一刻身邊無一個咁既人
但網上有好多同你差唔多諗法既人支持你
你並不孤單
要頹要唔開心要放負呢到都唔會有人judge

可唔可以只為自己負責
做人自私啲

可唔可以自私啲
反正跟本無感情
機器都會出error la人係感情+理性建構埋一齊 做錯決定一定

想放棄但無勇氣

算！任何大小事都算

同你一樣 想個天整死我
或者成個地球毀滅左佢

你自己興趣囉
你揾門手藝又好興趣又好。
人咪會覺得實啲。
以前年代，一部車床就玩到好多嘢出嚟。
而家u tube 大把片教乜教物。
點都會揾到你興趣嘅。

反正你一早枯死

Call ptgf

有咩想做呀

社會障礙 吔屎啦

我明啊 有時唔知為左咩生存
但點都有野你係留戀既 只係你未諗到
今日諗唔到 聽日再諗 聽日諗唔到 後日再諗
諗到諗到為止
如果死左先諗到 就唔抵啦

張愛玲說過：「人總是在接近幸福時倍感幸福，在幸福進行時卻患得患失。」

好老實，我覺得唔算。
食好西係好動物性嘅野，係人都會開心。
但如果你可以用食好西發展到目標出黎，咁就算係。

點搵中意既野 成日樣樣都想盡做 成日覺得做唔夠 要努力d

係唔知點開心

好多friend都係咁 唉

我有個同學同你好似，明明有day off都reg滿曬成個timetable，lunch都冇時間食，我問佢點解佢話唔想浪費時間，
巴打係咪都係好有衝勁既人，好佩服你地呀，
我諗涉獵得多既時候梗會搵到一樣你特別想研究既嘢，我自己細個無聊就走去睇書，接觸到啲天文既嘢，個陣雖然睇唔明但係覺得好神奇，而家入到大學終於有機會可以sit下呢啲堂。對我將來冇乜幫助但係我覺得實現到自己就會好開心，所以我成日走我major堂去上啲關於astronomy既堂。 第二時出黎做嘢可能就冇呢啲機會啦。
而家呢個時勢大家都好唔開心，加油呀巴打，香港人加油。

曾經一個人去過大峽谷 又上過聖母峰
個陣應承過自己係去探下路先
第日要同女朋友再去 如果有

都想搵人吹水

其實冇直接關係既 拍拖都未必表面睇得咁甜蜜 close relationship 都唔易handle

頭先好那大雨

same

餓死哂佢地囉

細個成日聽

為左睇蝦過你既人仆街闔家鏟

都係 有陣覺得 點睇真係睇你心態 就算有男女朋友都可以覺得孤單

係唔易 不過留意到自己有呢個需要 都好叻 係第一步

溝通下 可能就有

真係 好多時見到廢中都好激氣 成日屌鳩我地 佢哋做左d咩 我地呢代 又雨革 又反送中 次次都好唔簡單 好辛苦 可能係英雄做時勢掛

兄弟爬山 你返工都有其他手足接力 可以放左工再幫手 貼下連儂牆 十點鳩叫 唱下國歌

食好西都可以發展到目標架 開個食評ig/youtube 再唔係研究煮野食

會有既 探多幾個地方 第時帶女朋友去旅行 樣樣都識 好charm

笑死 返到屋企好認真吹呢10hrs 既post 有大家圍爐 感覺好d

探左好多喇都
上年一條毒撚遊完歐洲 早年又去過美國

都想自己正面小小
但好難 負面野實在太多
有時都幾羨慕心態好既人
想知佢地點做到

其實係果種追求嘅心，而唔係純口腹之慾。

好感姐 再了解下先

諗到將來就覺得只有死路一條

廢中明恰你喇 仆街呢啲人有報應

同時天涯淪落人

想斬掉重練

巴打 好有錢啊

無 完全諗唔到 唔怕死 保險都無買

係 成日都咁諗 自己好似咩都諗到好負面咁 諗唔出好野

我有聽過丫 覺得講得幾好 好似係李怡本書到見過

打停輸數 毒撚到死 儲定養老金

唔係呀 意中人已經係我男友了
但拍咗拖都有拍咗拖既問題
你係點？

唔應人定中意去支那

唔應人 哈哈

一定會既 分享啲相嚟睇下

一齊

True

係家完全唔估

你同男朋友 咩事

如果佢係一個仆街，你應該慶幸咁早就知道佢真面目
唔使等到泥足深陷而不能自拔，開心事嚟。

如果覺得佢好好，咁或者佢其實都未係最適合你嗰一個嚟
又可能，大家嘅交集到此為止
有緣嘅，或者會喺之後再遇上，重新出發呢，無人知咖嘛
最好的尚未來臨呀絲打

其實女人都可以叫雞。。。

屌好撚中呀
早幾日生日 朋友係咁約食飯
其實個心係唔想出
心諗出到黎實好多嘢問三問四
好奇我呢樣嗰樣咁
近排香港搞成咁
我都冇心情update佢哋近況
但唔出怕仲煩
唉聽晚仲有一餐

花開花落 落花流水 隨緣啦 有緣分開左 都會相遇

食玩瞓柯

唔止問我update 問埋其他人 心諗想知你自己約啦 我又唔係全世界代言人

啱呀
平時wtsapp gp講嘢又唔應
出到黎好似要特登搵嘢講咁

細個開心好多

估唔到咁多同路人

我都想一個人 但諗到無得同身邊人share就覺得好寂莫

同意 我知身邊人好憎我放負
點解係要諗到咁負面 硬係覺得人點點點睇你 諗到人咁差

I know that feel ...
工作唔上唔落, 夾係上司下屬中間...
感情唔順利... ...

一講錢就煩 唉 唔想咁長命

單機 我明

上面有講過呀 你click 對話圖睇下

講得好好 我諗佢係後者 但要搵到個既對你好又適合應該唔係個個都可以擁有 有啲人可能一世都搵唔到個咁既人 我相信我都係 好驚因爲為咗追求更好而最後發現其實佢已經係我人生入面可以得到既最好
Sorry for 1999

不了

如果唔係想發大達既話香港餓唔死人，男人唔好未必要為佢留戀，香港動亂都未到絕望
絲打可以為自己諗多D搵下多D興趣周圍玩下，就算冇朋友陪一個人都可以玩得好開心，咩都嘗試下，過多幾年甚至到老左你就會發現開心唔開心既週期其實好短，依家只係你人生既一小部分

係咪已經有個人住咗係你心入面呢？

你本身係咪世界仔嚟

覺得自己浪費咗好多年人生

永遠想得到得唔到嘅嘢，雖然想得到但其實唔想得到，因為得到咗就冇咗生存落去嘅動力同覺得自己值得更多。

我覺得冇咩話浪唔浪費既，大家一樣咁過日子可能生活中好多細節都好有趣，我自己覺得返工好頹好悶但D同事會成日廢up，冇參與聽下恥笑下咁，可能我比較自私睇自己係重過人好多，唔想理人既話朋友係咁約都會無視，你咁岩未搵到自己既幸福

可能俾到你全新嘅體驗，參考下

唔想再做人類

個陣去大峽谷就係一個人去睇
雖然覺得係幾壯觀幾靚嘅 不過想搵人分享下都無
就好似覺得都不外如是咁....
反而上少女峰睇就覺得真係靚到好似畫出黎咁假
但都想去女朋友再去

不過個陣去過紐約同巴黎 覺得一個人去嘅話真係都幾寂莫下
尤其巴黎真係好浪漫...

我都係負面底，但溝女真係點都最好正面少少

有一堆common frd 果日我地兩條友出去 佢似r水吹

如果唔正面 係咪要食風

你靚仔咪有女過黎安慰囉，唔靚仔就食屎啦，仲食風。

咁冇架啦 老人院見

唔係好明
我有男朋友呀

我後生都係咁諗，忍忍下又一年咁喪屍到中年⋯⋯

痴線

而家都係？

好想去呀 再插張 光復香港、時代革命旗

未去過 浪漫緊個陣會唔會比人打荷包

你自殺左人地都只係rip 就算
你仲帶比親人傷心
所以加油呀巴打
唔好輕生 努力活好自己

話明負面就收埋唔好比人知喇

體諒下人好努力同你吹水喇

一個人去先正吖，無人管可以係咁做自己鍾意做嘅嘢

Sad but true

想同你講聲加油 自己呢排情緒都好負面 但都不停同自己講加油加油捱落去 個感覺會好好多

好快到我

我係咪好自私我話我真心唔 care

唔好同人比較，見到人有你冇只會越黎越唔開心
每人出身唔同，有d野冇得強求

試下發掘自己有興趣/有專長嘅野，俾心機同時間落去，可能會有新體驗

一突破到自己果下，你會覺得好爽

一齊啊 少女叫雞3P 正

好難日日都扮正面撚

係 致萬二分敬意 鞠個躬啱唔啱

乳神 點突破 講黎聽下

唔好污染純潔嘅百合

你條粉皮 我好心陪你咋

叫鴨羞辱賤男人

唉岩又比老細屌完 拍拖關係又唔好
全部都錯晒 可唔可以快啲死
點解一啲開心都搵唔到

我中意呢個名 比我做ac名得唔得

完全明你想要個種關係 我都一樣諗法

點解要咁執著兩個人先可以稱之為開心?
曾經一個人都好開心
直到依家都係逗緊雞碎咁多既人工
但日日準時收工返去撚貓
勉強夠錢讀自己想讀既碩士學位、
做gym、間中一個人去禪修去旅行
間中同frd食飯鳩up，唔洗怕有異性無人性因為大家都單身毒摺

後尾有人追，直頭拒絕人地
話第日有晒plan過幾年就去出家唔好阻頭阻勢
依家真係俾人阻頭弱勢
不過無所謂既，等佢死左＋仔女獨立先囉

但重點係，如果你單身既時侯都唔識自娛
當你同第二個人一齊既時侯你既快樂係靠人餵
同食軟飯無分別，仲會加重人地負擔
因為佢未係咁熟悉你，根本唔知你想要啲咩

生活一直係好卑微，但心靈上識自己餵飽自己係好重要

紐約係多少少homeless 見到黑人會驚少少
巴黎就見到係人都驚

一個人都開心到咁要個男朋友嚟做乜
你個境界好高但有幾多人做到
說易難行 咁獨立跟本就唔需要另一半既存在吧

某程度上都係嘅 尤其我鐘意影相
不過寂寞嘅時間都係比較多

寂寞果陣咪去識朋友仔囉

我都好寂莫 有無人比我依靠下同攬下

你可以照下鏡先，進行一個好初步嘅評估

人生已完

心態上要慢慢改變，唔好為一d自己控制唔到嘅野而灰爆崩潰，少少唔開心係ok嘅，但係唔好沉淪左咁

冇人對我好唔緊要，重要係自己要對自己好，久唔久做下d令自己開心嘅事

真係唔開心果陣要搵下有d乜野係可以令自己走返出黎，冷靜一下先，方法人人唔同，我就鍾意瞓個覺或者一個人搵個地方坐下

調整好心態先有機會改變現狀，不要無限loop

咁亂黎嘅名你都喜歡
絲打咁冇要求嘅咩

唔洗屙督尿照都知人生已完

屌 今日做左成朝實驗 都仲係乜柒似樣少少嘅result都無
今年又逼住讀科完全唔撚識嘅course 屌唔知點挨好

屌你呀樓主，係度放負

幾時都話有另一半難過中六合彩
有就好好相處等緣散嗰日
無就好好同自己過日子

利申：家有老姑婆未拍過拖，一樣開心過日辰

我真係咁好恰咩

樓豬而家仲同條仔一齊既理由係咩

唉 今日上左黎圍左一日爐 好似依賴左
但今日乜人都無曬....

從來無是非 無緣是運氣

岩岩返黎

CLS

訓醒又新一日
又繼續唔知做乜on99咁

有挑戰性呀 咁樣諗會唔會開心啲

保持不主動 不抗拒 不負責既原則
＜好buy你呢句

其實負面都可以係一種生活態度

所以隔離個post睇到我好有感觸

有無人覺得兩個人可以結婚白頭到老真係好難

代表你善良呀

愛

呢到比你依賴呀
我都想可以有人依賴下我 被依賴先感覺到自己重要同有存在感

呢句要你解釋下

改咗名？

有無勇氣

好正

就嚟放假喇

好有意思喎

好撚正我改咗喇

巴打你睇下我個名

我有人錫有穩定工作 都唔開心到日日想自殺咪仲慘

呢到有好多人同你一樣 包括我
可惜死唔去 保險都費時買 平時過行人安全島或者其他無紅綠燈既馬路從來唔睇車 撞死罷就

今日入唔到個藍絲group，俾佢地block左，好唔開心佢地唔接受我

出現了
點解咁幸福都唔知足呀？你想要啲咩？

係咪扮得唔夠似呀？要泯滅人性先講得出既說話自問扮都扮唔到

存在感要靠外在依賴已經fail啦！

我fail咗好耐

我要民主！身邊咁多人俾人壓搾 點開心得落？
我只可以話好多香港人好自私 要冷血到只顧自己先會開心

已經每日追post學做藍絲，都係扮唔到

事實上好多人仲係活係平民時空
有啲去咗外國讀書返嚟搵唔到歸屬感 或者本身渣外國護照我都可以理解
但有啲人真係明明渣特區護照由細到大都香港生活 都可以覺得自己事不關己咁 影響到自己個陣就屌 影響到社會和平同經濟又屌 講起就把幾火 冷血到仆街個啲人就直頭要清算喇

係咪icon 出賣咗你

啱啊 好難得 所以先有人想追求
但咁難得 更代表冇可能個個都有
感情唔順利姐 會過去的
試多啲新嘢 識下新朋友啦
冇人會100%孤獨架 諗下係咪自己唔覺意都係自己同其他人之間落咗一幅牆？

好想有人依賴下 支撐下我
我諗真係得閒理下我 同我食下飯 比我有一陣逃離下現實就夠
由final year開始就日日都覺得好辛苦
到依家pg簡直就苦不堪言

放假唔洗做咩學生
下星期有份功課交
完全唔撚識做 但琴日上堂見身邊啲phd好似未上堂都已經識咁

琴晚追 post忍唔住like左佢地share d黃post可能因為咁，無諗到佢地反應咁快

願聞其詳

我都終於明點解希特拉會搞種族滅絕

推下先

多謝你 屌我發覺呢到簡直係我樹洞
點解人拍拖我拍拖我拍得咁唔開心
佢平時鬧我話我從來唔道歉唔覺得自己錯
我用返我講既說話嚟話佢佢就即刻嬲發脾氣
屌 我前世做錯乜

真係對唔住 平時我無覆你都可以講你啲唔開心野架
你啲朋友呀個啲呢？

人地起咗幅牆

幾時有個女朋友可以攬下我

自我封印

上街行街街

自己鍾意既人鍾意自己

不過依加既話係好似發夢咁,能夠搵到同路人一齊堅持落去

低端人口既下場

有女朋友都唔代表會攬你

岩呀

相愛又唔代表啲咩既

已成英國棄民

覺得自己其實係個唔太起眼嘅人 由細熟嘅朋友都無乜
但可能成績好少少嘅問題 其他人成日都覺得我係好有leadership 好多朋友個啲人.....
次次同人放負都以為我講笑 講講下都唔太鐘意同人講

所以我揀左做美國國民

棄英投美吧

咁搞笑 果個一定唔係女朋友來

恨鐵不成鋼
自己真係好冇用

同我地傾計唔開心咩
我同你傾計我好開心
多個同路人就多個朋友
Nice to meet you

真心朋友都無幾個嗎？
放負比人當講笑真係好慘 無人信

有美國護照？

一早奶緊美國
香港人權及民主法案有無去呀？

攬自己算喇

X2 無用的人

Hi nice to meet you
我以前有個朋友叫呀靚

一啲都唔暖 攬空氣

搵五姑娘

可能我個人成日鳩鳩下掛 個個都以為我乜都係講笑
真心朋友都真係無乜邊幾個

Why